港共又派錢，今次真係急市民所急，好有效率

今次真係急市民所急，不過呢堆所謂「市民」，係未住夠七年，稅都未使交嘅新移民。

年頭全世界無口罩就on99走去招標，而家話因為急住派錢俾新移民，標都唔L使招，走去指定中銀派錢？點解係中銀？唔係其他銀行？

仆街港共有法不依，而家真係冇嘢做唔出

眾新聞：
為了讓這批新移民可以盡快收錢，羅致光決定繞過所有正常程序，放棄正常的招標程序，索性指定中銀作為負責機構。究竟讓這批新移民拿錢有什麼的迫切性呢？答案是完全沒有。這批來港未夠七年，對香港沒有任何貢獻的人要拿錢，政府可以放棄多年以來行之有效的機制，指定一間銀行作為代理人，實在欠缺理由。相反，2018年提出的關愛共享計劃同樣是派錢，只可惜整個計劃自從推出以來遭受大量劣評，不但行政費用超高，市民需要苦等多時才能夠收到款項。為什麼當日特區政府不肯特事特辦，讓市民更快收到錢呢？難道是因為當日的受惠人士並不是新移民？

推

假標題，拉

吓，假？假乜？